其實我地係咪應該要爭取將毅進降級

毅進出嚟嘅質素，大家有眼睇
點解我地唔去質疑佢程度
要度佢全面審視毅進呢樣野
佢同fd真係差好遠，但出到嚟又完全一樣
係咪應該取消佢3級呢個學歷
改做2.5？

讀係毅進d人係無辜，你不如提升返做狗個門檻
同埋根本唔關學歷事，大把狗起完底出黎根本讀過大學